[N3DS][PKM] S/M討論區 #20 歡迎新手伸手

此POST禁止討論修改及盜版遊戲
且不歡迎開任何gp或招人入gp的人

Q&A
3DS功能、常見問題、通訊機能、配信領取、遊戲更新(暫無)、遊戲攻略、QR CODE、廢人之路、參考網站

開POST TEMPLATE

參考網站

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)

圖鑑/資料網站
(英)

bank圖鑑排位專用表 (暫時至第六代)

諗住Gen6有招式教學

BBG巴打好多夢球種

今日將會派發: 以下全對項
夢球jolly 袋袋 (5隻)
夢球modest伊貝唔包生女 (3隻)
夢球Hasty雙刀獨角金魚 (3隻)
夢球Bold小丑魚 (3隻)

格式:
1. BBG 1564 7426 2536
2. 紅白球1221 1095 5526

夢球jolly 袋袋 (5隻)
1.紅白球 求蛋魚1隻
2.我來自賓州 3282-7270-5948
3.村民林維喜 2638 0422 2114
4.關唔關你事呀 4613 8867 3878
5.最長的短褲 1178-1276-3239

夢球modest伊貝唔包生女 (3隻)
1.關唔關你事呀 4613 8867 3878
2.紅白球 求蛋魚1隻
3.村民林維喜 2638 0422 2114

夢球Hasty雙刀獨角金魚 (3隻)
1.紅白球 求蛋魚1隻
2.我來自賓州 3282-7270-5948
3.村民林維喜 2638 0422 2114
夢球Bold小丑魚 (3隻)
1.紅白球 求蛋魚1隻
2.我來自賓州 3282-7270-5948
3.村民林維喜 2638 0422 2114

係丫，你有冇野需要?

想問gts咪要圖鑑見過果隻寵先可以換既
咁我scan qr code係咪scan完都可以係gts到換到

其實係bank複製圖鑑資料返game係咪吹出黎
點解試左唔得

夢球姐係咩波

終於收爐 唔洗返垃圾工幾日

新post留名

咁耐都係咁做

但毒撚過年冇街去
點算

Oras得400幾隻
連完bank都仲係400幾
Bank圖鑑100%都冇用啦

黑白時候嘅球種 好似係....

scan完就search到

珍貴球種，黑白夢世界獨有球種，
極具珍藏價值。

有冇巴打有夢特草蛇種

我有
但未更新Bank

有冇夢球小磁怪或者大隻牛之類既野

有無女伸手？

Ching你依個問題好陰濕低質

點解咁講

梳，記錯遺球種百變怪都遺到，
自隊

唔係遺唔到咩

阿 我Get錯左

無V嘅夢球地狗會唔會係改戰

xy前捉嘅有機會冇v 夢球就應該......

睇description就話係喺黑白版捉

嘩40磅咁貴，不了
觀戰唔洗錢掛？

想請問下 阿羅拉格拉格拉點生

新POST留個名

用阿羅拉捉嘅格拉格拉生

No

就黎打到月神 想問下隻野應該咩覺力同性格

幾舊水港紙渣喎

Bbg巴打有冇夢特火稚雞？

夢球地雲仲要有機會係5lv

有，將會量產

我而家諗住生小刺蛋，你覺得佢玩超幸運好定天恩好？

gen7版本月神貌似唔需要醒力
因為佢學到冰光十萬之類大眾技，
有錯屌細力啲

一定係超幸運，
配速專空氣切割

咁你有冇夢特小刺蛋？我冇種

天恩先係咁玩喎

有，夢球種岩唔岩，
Bold nature
但唔生對項

冇問題呀，我只係要夢特種再生，幾時可以比我？

唉屌睇中文睇唔明
以為係果個特性

咁即係玩天恩？

唔好催我我就會生快少少
今晚會比到你

生快d呀

夢特迷你龍有冇，好多野都想生

如果冇人畀你我畀你啦巴打 整緊個wifi

睇百科佢係學到 謝巴打

好呀唔該巴打

我都想要小刺蛋啊

到時再講啦3月

我xBBGx紅白球=3P
有得屌絲諗起都扯扯地

正

我都想要隻

bbg恭喜發財

新手留名

無仔細睇就將隻對性格火雞傳左去gen7 未學雷拳

過左二周目仲有咩可以玩

利申：零概念

今晚派利事

ub島神
利申 仲未捉哂

派得啦
請上水，
但唔派獨角金魚啦，一時醒唔起雙刀要6v，
太難生，但會派蛋餘，想要就問我拎

我都未捉哂，Fini未捉，ub啱啱先捉完紙劍

日水機 有無得玩英文既XY

冇乜幾可用到雷拳嘅，
我自己會用兩招屬修技
戰鳥、火推、high jump kick、保護

日版機玩日版game (封面會係日文、入面可以揀不同語言)

我知呀巴打

但今日個sales同我講XY無內置英文

我差第四隻未捉

整好啦巴打 你得閒就召喚我啦

屌 柒左
啱啱search xy 紅藍寶石 都有
條仆街呃我

想氹你買死貨

冇人上水拎貨

咁又無
條友都無美版機賣
Btw 入坑
爆機先追返之前果啲

宜家開機

小丑魚伊貝小刺客有冇蛋餘

明天隻鯉魚王,靜帶機同game帶去就得?

使唔帶埋game盒去?

Online啦

順便乞埋金魚

應該唔關盒事，
download果班變唔到個盒出黎！！

Alan係邊個？

BBg我上得水啦

game名Eddie

多謝巴打

長褲我搵你唔到

我邀你睇睇 個wifi好虧

我同其他人都trade到

邀咗 收唔收到

Accepting please wait

係咁trade都冇用，一係我試下重on

喺支國係咪trade唔到 但係我開到gts

長褲巴一係下次先好冇

我都想要小丑魚同小刺蛋蛋餘

好啦 sor呀巴打

Anson巴？
介唔介意比多次你fc我
我fc 1564 7426 2536

5429-8282-9064

bbg有咩蛋餘比晒我得唔得

1221 1095 5526 nam

有冇人打算聽日去攞黃金鯉魚王

加左
online

幾點standby?冇去開自己嗰區間game鋪

人在離島 附近無機鋪

隨心，行開邊間就去拎

on緊

見你唔到，你邀我

其實夢花園係咪加好友先多野捉

我都on咗

sry得卡比獸係到

新手，同朋友打同埋打戰鬥樹

有VC傳過黎既地裂卡比
錯性格既火雞（雷拳，ばかぢから），岩性格但無呢兩技既火雞
100LV水君（無絕對零度 ）
ORAS圖鑉全齊

嗚嗚要加速減攻定加特攻減攻好
我見人加速嗚嗚配特替身守護10萬
特攻手係咪要升隻拉帝黎用

得小丑魚 頂住先ok?

Ok呀

我玩嗚嗚會速專替身

bbg身體健康心想事成呀

放毒然後守護再替身 loop

唔好放山埃

嗚嗚常用嘅加速減攻就ok

6V蛋餘
Btw，隻小火猴遺咗quick guard同fake out,好唔好遺多招encore

射射你，組隊點配好 （打樹）
陸咬／假比卡超加MEGA火雞／路卡

遺冇所謂，但唔洗用
多數都係你先制拳快防fake out

其實d夢特寵係咪好多都靠bw後花園捉
如果而家自己買搞唔搞到

我叫kukoou on緊

係丫，koko咬裂係好常用嘅組合

未見到你

On左

奇換換到色違5v百變怪帶紅線，係咪改獸

是但啦

5v0速？

0攻

冇潔癖的話，你可以用黎生特攻寵嘅，
不過我自己就會選擇放生。

新手想問伸手可以伸到d咩

有冇人一陣打17規

多左隻6v 愛心球夢特伊貝 +特防-攻 有冇人想接手?

想伸手但連唔到線

你想要咩 睇吓有冇巴打有

我派左好多野了，巴打可以爬一爬文

hi

暫時冇乜想要 btw
thx bro

上線

召喚最長的短褲巴打

我試吓睇吓連唔連到線 開機先

Wait

大耳巴打fc係咩
我fc1178-1276-3239 beau

幫你留住先 之前生左25箱伊貝
我仲有好幾隻類似既 有巴打要伊貝既可以同我講
膽小(全女 夢特 但唔包高個體)
大膽 4-5v 普特,夢特
慎重 4-5v 普特,夢特

喪心巴打唔通就係超級市場個伊貝呀叔

鯉魚王code已拎

祝各位新年快樂！

忍蛙巴打介唔介意加一加我新fc
1564 7426 2536

新快

會唔會快左少少？有相熟店舖？

5387 2108 4293

見到伊貝就想嘔

2938-7808-7026
你fc呢？

打得

咪喺上面

Sor 而家開機

大耳巴added 廣場見

到左廣場都唔見你，我game名Lokbb

邀ed

新年快樂 祝巴打們心想事成

邀ed 收唔收到

確定左冇反應

打機都要block

我邀你

瘋狂通訊失敗...

巴打你介唔介意捉條鯉魚王改名做lihkg放上gts

Ok

救命 唔想打落去

捉左長翅鷗，照叫lihkg

打得太穩

放咗叫我

放左

祝咁多位身體健康

搵唔到 睇嚟gts真係虧嘅

輸唔係問題
我已經冇望個mon
太悶了

:0) 聯防係咁

我試下再add你

仲打不打

有橙燈但係連唔到 如果你唔急嘅話等我返嚟再畀你啦巴打

應該真係你問題
頭先都係咁

好，我等著你回來

唔知係wifi問題定畀大陸扑咗

怕你悶 不了

哇正丫！
依啲先好玩

舊作廚隊已廢！！

係Wo

有冇巴打有夢特性 泥偶小人
或者泥偶小人xy狩獵區

今日晏奏問人 佢地照派 game都無俾佢地睇

BBG大佬，想搵你乞一隻性格加速既巨金怪，
爬左一日文，組隊打對戰樹有方向了

未進化既都得

有無巴打有+特攻-物攻甲賀忍蛙
FC 3712-1723-9453

祝各位pkm巴打新年快樂 恭喜恭喜
岩岩先返到屋企 睇黎bbg巴打我要初一既晏就/初2朝早晏就/初三先拎到寵
麻煩到你唔好意思

新年快樂

你好彩，我有，
你幾時得閒？今晚？

ok丫，你到時再搵我，多數夜晚都ok

會唔會比人拎哂

新年快樂
無知一問 bank開左未
呢排返工完全無時間追post

開咗啦
你打一場自由雙打見到班牛鬼蛇神就知開咗

好想打神戰

估唔到過左廿年重記得第一代點玩

黃金初4先開
邊度有code派

一二三代都仲記得，
但打後果幾代已經完全冇記憶

都係亂9噤架喎

大年初一，有邊間舖會開 ？

我都想知，
求解答，等拎code

Chain 個d咪有開

bbg係香港咩？

有冇手足要？可以幫你拎埋

兩張

過多陣去aeon睇下有無

巴打係邊到拎?
會唔會派曬?

求1張

同求

跪求一張

+1

樓上手足放心 鬼入過兩間game鋪 每間都有成疊
應該每間都助底200張左右

我等佢地年初四開工再落去幫你地拎

一定唔會派曬！

求一張

夢特草蛇有咩入手方法

成日都得，我見你有上線就yo下你，你得就叫我

請問今日Pkm Bank係唔係可以將黃版精靈傳過去Sun果邊？

年初一銀行唔開...

但你比左錢 (500羊好似係)
就可以將三色版移去日月，
仲係隨機3v夢特性。

真係要晏少少

問post嘅人拎

得先叫我，恭喜發財

咁日文巴仲會唔會幫手拎code?
係咪日版港版限定？

身體健康

點樣過？Bank入面見唔到選項

無記錯美版都得

用Poke transporter

咁日版game過唔過到美版game

會 但佢未開工好難幫手拎喎

咁我今日唔使特登仆出信和

跪求一張 唔喺香港

全灣間Aeon三層樓咁大，真係去到都唔知邊到有得派

跟隊

去左aeon 佢話supplier 未黎
仲見到有個小朋友拎住個兩個盒係到等

邊間
我去緊荃灣個間

有人拎十四隻game去拎

我就係個小朋友

乖啦開口問下人咪知囉，企係到等咩姐

咪荃灣，我諗都今晚先有，
鯉魚又無，個財神派金元寶又無

唉屌

哥哥

手足見到有派金元寶上黎yo下我
拎比小朋友

哥哥好有型

一陣去鰂魚涌拎

今日要入香港仔 冇得拎

你講得出我著咩衫就信你

蝦我

Alex 巴
荃灣aeon有得拎啦
去3樓玩具部會見到有個著nintendo褸既女仔
show 餅帶比佢就ok

Aeon似係任記d人去派
咁多位記得帶餅帶

係唔係瘦瘦地幾高啡長髮

唔該海巴

no ar
唔高既

咁應該唔係最常見個個任記靚女職員了

想整隊全部女
裙兒小姐 沙奈朵 仲有咩
唔要迷脣娃

明白
好似用Pkm Mover

原來今日係請part time派

沙奈朵係男

裙兒小姐
女煤炭龜

I mean 女外形

Not gay

女怪力

袋獸 燉雞湯 Cresselia 火蜥蜴 拉妹 一腳港女
夠晒勁

大嘴娃

大嘴娃有男

邊隻燉雞湯？

妖伊貝hshs

到手
去觀塘返工順路去一去九龍灣
Piago五樓Cashier去Show隻Game就拎到
佢直頭搵個櫃鎖起拎嘅人都唔少
我去到之後就有一男一女過嚟拎
男嘅帶晒太陽月亮拎到兩張

妖伊貝

偽娘先正

男的才好

拎嚟賣?

Mandibuzz

狗帶+紅線+不變石都賣到$68
依條鯉魚王起碼$999啦

重有長耳兔

足金魚王wor

大嬸兔

成皮野，發新年財了

連機價game價一舖過翻晒黎

會唔會派曬

唔靚，不過同佢講笑笑得幾甜

今晚先得閒，唔知派到幾點

我估６／７點掛

一皮野唔係一萬咩

喺港島換唔到鯉魚

冇開

足金魚唔知換唔換到雪拉比

太古吉島／apita la

返工先出港島

有冇人知太古aeon今日有冇得派鯉魚

有,有個著任記風褸既男仔派

等陣去屯門攞

巴打幫手攞張

邊攞到咁多
後日仲有就再幫你哋攞

其實係，佢會查帶
不過應該唔認得人

喺邊層?

搵唔到條友。。。

其實隻野無乜特別
大家唔洗爭 唔洗急 實拎到

Game鋪直接拎咋喎

我係d game鋪拎⋯佢都唔係老任公佈既名單既鋪頭
我問個老闆 佢就俾張我 仲同我講想要再去拎
年三十晚既晏奏

一部機係咪拎到一隻架咋
我用美版無得拎

題外話, 新上果套戲
戲院係咪無日文版? 見間間都係廣東話配音

拎完又要趕去團拜，喺香港真係打機都chur過人

今年唔洗拜年

聽日先得閒攞

拜埋今日唔洗拜

大海尋人
前幾日係地鐵見到有個女仔玩緊pkm日月
睇佢玩左一個站正想同佢展開話題佢就落車
唔知佢有無上連登呢

如果想儲齊舊版神獸幻獸，
至少要買幾多隻game？

果個bbg黎

果個我黎

佢係康城搭到去沖塘落車
好後悔唔早啲出聲
利申 玩緊月亮

油塘

唔理性格個體嘅話其實大部分都可以gts返嚟 我都逐隻逐隻換緊

住九東

真係你？

pm我

唔要hehe呀

我新手
打緊第二個島

銀行開左，又到雞年，係咪應該砌返隊舞雞隊

我都係岩岩打完水霸主

剩係帶住兩隻pkm打到而傢，都唔知升咩好

我都想玩吓怪雞跳舞隊

裙姐，火神蟲，仲有乜

咪4色跳舞雞

龍舞劍舞

龍過雞年隊

廣場幾多lv 開始刷5星廚房好？

兩隻都夠打？
我啱啱打完草霸主
我覺得三屬最難打係草霸主

推

唉覺得第一代升LV好煩
要逐隻升

買算啦

神獸易啲，烈空超夢銀鳥帝牙都有換到翻黎
幻獸真係無人trade

因為配佈會lock

Trade到都唔好要

黃埔AEON任攞

攞左幾條鯉魚王走

想問下係咪code入?我外國巴拎唔到可唔可以比條我？

拎去reddit
好多人流晒口水

但我見GTS又真係search 到有人放基拉祈雪拉比個啲上去

三代產係可以

啱啱係九龍灣拎左
個阿姐鎖起哂要問佢又show game先拎得

D 呀姐個樣寸過馬撚

係唔係show餅帶出黎就可以拎條魚

屯門撚表示已攞
btw有有巴打知點解葉綠隻夢夢會過唔到去日月
同埋3色版d精靈數值係咪會差d

call晒所有巴打逐個搵佢攞

係 剛剛Aeon攞左

看啱啱都喺屯門攞咗三張

任攞

想問係咪圓慶廣場要愈高lv先可以買到高星既設施？

刷fc同人買重好

係 懶得刷就買啦

問親d人都係一二星設施

今朝去都重OK
可能太多人拎

有冇人可以比一條金魚我

一Q ok?

諗緊拎唔拎條金魚
係太古城中心

我嗰間係之前問m字頭巴買嘅

5分鐘啫都係

奇蹟交換換到夢特6尾
利申:新手咩都唔識

咁算唔算畢業，30隻有兩隻醒冰

閃光雷鳥 改寵呀？

刷返timid hp ice先算畢業

係太古返工但拎唔到

關東地區來的

ok 腿張開

同D親戚食緊開年飯
睇下食完幾點先

點解拎唔到

等你幫我拎

一Q

拎左 點比BBG

荃灣AEON 仲有，個職員姐姐睇細路打機

太古城廣場果間A字頭都有

點要得落呀而家開bank之後d寵

新年快樂
bank開未

畜牲
夠膽同老納搶師太

DD一陣得唔得閒ONLINE,俾野你

願與大師華山論劍

喺街啵
有咩新年禮物

想請問點先知奇蹟交換番黎嘅唔係改獸 上網睇完好驚

你望到隻野
用個屎弗諗下你自己會唔會WT出去

有冇咁大隻 6V/色違 周街跳
記住依句

你1定0

WT真係唔好諗住收好野

雄性 大奶罐

咁你ON得FB PM我

四遺球種夠晒

總會有人唔小心禁錯嘅

有依個諗法嘅人 永遠多過 真係禁錯嘅人

不過老實講
d人留 或者拎黎用
都係破壞緊自己遊戲體驗
呢d人都唔慌會玩得耐
dont care

唔用人地寵就唔需要驚修改
自己生閃啦

老老柒柒
好多閃都唔係特別靚
冇乜興趣生

閃瑪利露麗

芒果瑪利露

果陣刷百變怪遇到隻屎雀
第二日就送左比mk花
今代第一隻閃都冇情講

BBG MIA

去左做雞？

廣東人

咩mia ?

Ok I'm right here
You got the code man?

MIA – Missing in Action
LOL術語

點比你

有冇巴打想要閃
蛋位見速度一係11一係23唔想要
要既比隻蛋種我生

影上嚟睇人性光輝

定係人性黑暗

賭黑暗

我xy有一隻

閃光風妖精

有無巴打有葉綠素既奇異種子/草/花

睇下我有無咩可以換到你

我占卜抽到全廣場pretty good/happy即係x4

今朝仲好好地x4, 點解而家變左x2?

全部人變哂x2 非vip都係

有冇人試過

返去聽返結果，都係festival plaza pretty good/happy

唔覺唔覺已經夠BP買晒全部戰鬥道具，仲可以買多兩套狗帶

不如試下放上黎，
睇下我拎唔拎到，
拎唔到，
就代表依個post其實有人睇

成功證明冇人睇

對戰樹好難玩
次次去到27,8都死

上黎請教下大佬們

其實Y 噴既日照，同奇異花既葉綠素係咪應該幾搭？
但時限係五回合，單打好似有啲雞肋，如果雙打就應打實用啲？

研究過配招，兩隻加埋個打擊面可以覆蓋到十幾個屬性，差飛行、格鬥、龍三個屬。最後一隻建議配咩？

我就可能帶埋關東六尾既,而家仲可以用埋裙兒小姐既

我已經用廚寵
袋獸 下馬 保護 昇力 報恩
電鬼(水) 水炮 鬼火 分擔痛楚 伏特替換 剩飯 加hp 同sa
肥大 火拳 龍舞 神速 逆鱗 木子果 加a同sp

求建議

下馬保設？雙打？

btw對戰樹2次輸都係死係擊中要害
第一次本來頂得住可以反殺 但擊中要害
第二次我電鬼vs老翁龍 佢出頭2下龍星群都頂得住
我電鬼又夠血食第三下 點知又擊中要害

Lead
Pelipper@sash
Scald/Hurricane/Tailwind/Protect

Garchomp@ground z
Earthquake/Rock Slide/Poison Jab/Protect

Bench
Tapu koko@fairy z
Thunderbolt/Dazzling Gleam/HP ice/Protect

Kartana@av
Leaf Blade/Smart Strike/Sacred Sword/Night Slash

雙打6x連ing

新年奇撚！

去左玩傳說對決

打錯
冇保護 地震先岩
單打

雙刀

聽日中午12點正放上黎
睇下邊位巴打有緣

仲有對面成日有暴風雪 下下中
當我隻肥大破左金身 龍舞完就比佢暴風雪/打電秒

紙御劍同蝶蝶洗唔洗食冠5V左定 sa/a+sp有V就得

上面答咗你巴打 可以參考吓

咁呢隊啦

thx
差隻加特防蟲鋼
得隻加a-sa
要去捉先

下面留言仲有隊 好似係巨金迷q廚鯊

btw mega螳螂 用小偷 偷到人道具?

btw mega螳螂 用小偷 偷到人道具?[/quote]
嗰到有講配招 好似係用接力棒子彈掌劍舞鳥羽棲息

有無對打
利申：新手 只係求玩

講起火屬既九尾，有諗過，如果佢又日照，其實會否重疊左Y噴

有冇人未訓

Me

岩岩飲完

又屌完女？

加速只能進化

出九尾就唔需要丫噴
特性重疊冇意思，
可以留返個mega位比極廚嘅袋袋同沙拿文

但係呢兩隻無咗教學技會唔會無咁好用？

Mega salamence
Nature: naive
Protect
Double edge (20ev)
Draco
Flamethrower

Mega kangashan
Nature: adamant
Fake out
Double edge
Sucker punch
Hammer arm

等我去孵嚟玩吓先

睇吓今日組唔組得切怪雞跳舞隊，聽日stream玩吓

組完試隊?

好
你有無煤炭龜同八婆球種？

有冇人今日去信和拎鯉魚王
唔知今日有冇開

一陣12點貼圖出黎 BBG準備好未

Bbg係咪玩

終於有左高V百變怪做蛋種，下一步應該生咩好

ub ok?

Yes when

Ok now on

你想玩咩先

要生先，等

On住等

裙兒你自己生醒冰ok?

Trade到夢球火雞
有冇人要種

Ok，求其有隻種就得

1564 7426 2536

一早add咗啦，我係jill

我冇你fc丫
轉左機

新人留個靚名
想問下啟暴龍係咪通常都會落神速？？

必定，
配弱證

1907 9837 0346

邀梗

要唔要夢夢球火雞

今晚

攞左留個名

Now ，ok
唔好厭我廢

Mega 奇異⼀⼁⼁

屌 我仲生左d 冇神速既添
想問下弱證係咪弱點保險 我今集先開始玩生蛋 想上網打 所以唔識咁多道具

Mega 奇異花上寄生種子再毒對方，之後守住
有咩方法破

見到mega salamence/gardevior自動棄權

啟暴龍其實好廢

上showdown試下先啦巴打

對戰樹無後用道具，比人上左睡眠狀態真係好灰，醒唔翻

開電場

等我一陣
食梗盆
十五分鐘

中咗閃龜遲啲食冠

Sorry 出左街拜年 下次 對唔住呀巴打

4098 5063 8224
有冇人可以幫手進化

銅鑼灣sunning攞鋰魚王唔check帶

好撚悶

袋獸無得學增強拳
下馬威
突襲
報恩

最後一招你地配咩

Mega kangashan
Nature: adamant
Fake out
Double edge
Sucker punch
Hammer arm
我啱啱都跟bbg咁講整咗一隻 宜家試緊

眼殘，上面BBG大佬已經講左

如果巴打你要嗰兩招遺招我可以畀隻你

唔該巴打，有無咩獸係你需要嫁

唔使啦 反正都係蛋餘
5429-8282-9064 Anson

我之前有加你，依家上圓廣等你

名叫Mangiu

ALOLA

Alola

沙田suning唔見有鯉魚王張野拎既…

配欺空唷
打完減速

袋獸學逆鱗有無得諗？

唔好用逆鱗

多數打唔中 / 場上有tapu仙屬

有兩隻夢特對項小火龍，一隻普特小火龍，有冇人要？

LOGIN唔到PGL，點解會咁?
打完帳號PW，LOGIN，跟住佢又彈返去未login之前個畫面

熄左佢再試過，
經常性發生

打pgl打到悶，有冇連登人想打雙打

點升可以打pgl?

帳號已有

唔捨身洗招

今晚同你打

唔小心放生哂d夢特小磁怪
有冇巴打可以比隻我

咩球種

今晚過大海

去馬交show hand

又話同我試隊

爭扎緊砌欺空定順風隊好

巴打打唔打

今晚返去打

欺空啦 今代好多欺空強寵

BBG bb會唔會有小火猴?

我有夢特夢球四遺技jolly 想要嘅話我可以生 但係唔包對項(~4-5V) 我無bbg咁有心機

今集真係好多低速種
但係又好想玩風妖精

雙向控速囉，反正風妖係咪都先制

講起欺空 想伸隻啱性格既智揮猩
唔洗高v都得
日版

要日版？

有個6V夢特閃蛋位 有冇推薦生咩好 暫時想生既生哂

奇異種子

其他三招擺變化招?
利用惡作劇冇視個速度?

冇蛋種 有冇得借隻

有

生多兩隻夢特借種比我

好
食埋飯搵你
0834-1686-3679

1564-7373-4708

Nature power

你地係廣場刷一轉fc 有幾多？ 我最多得65

有冇咩方法刷快啲？

生埋對項都係生多幾分鐘
生博比人啦

大哥我都想要隻種

5V夢特UB迷你龍
5V夢特UB爛泥
有冇巴打有興趣換野?

想問下你拎左隻蛋之後比第二個人孵，會唔會有改變？

咁我唔知佢會唔會想要自親名可要改聲
如果要對項就出聲，反正新年無嘢做

我意思我係日版 連呢隻野都冇

迷你龍夢特有冇種，我想要隻種黎生

我依加得
Ub球夢特好壞星同月亮球伊貝岩唔岩

新手求一隻pokerus
FC: 2896 0530 2386

會 tsv唔同就變唔閃

比隻奇異花你，啱啱醒起奇異花只係普通特性有無影響

有
巴打有冇UB波夢特種?
有既直接換比你都得

[Sun版求助]
封面神獸: 太陽 換 月亮
UB 02: 爆肌蚊(膨脹) 換 費洛美螂(美麗)
UB 04: 紙御劍(劈斬) 換 鐵火輝夜(噴射器)

FC: 1736-1190-9707
有冇巴打可以幫吓手

紙御劍係咩性格？

有冇夢特？好似話夢特好用好多

冇

無夢特，所以想等你既夢特種子

+攻-特攻 / +速-特攻

你唔比夢特我我生唔到夢特

好彩問左先，我啱啱醒起

我死開唔阻你

夢特冇得無中生有

想要+攻-特攻
其他兩隻無所謂
5429-8282-9064

刷間五星占卜屋 好彩嘅同一個吹水就有九十

巴打如果初四都冇人畀你你就搵我啦

每日投10$刷到開三倍先洗對話

咁是但5V既一隻啦,直接比隻5V既你

已online等巴打你

小火龍5v對項夢特
Fc 2938-7808-7026

4339 3915 3055
已ADD

咁有無方法生閃比其他id？人地名？

廣場等

睇佢tsv拎岩佢tsv既蛋塞比佢生

老鳩巴打有冇奇異種子夢特種？

巴打想要仔定女?

同埋唔好亂生無性別
計數方法好唔同會搞亂自己

仔啦

入左交換冇得睇對唔對項
巴打我比你果隻有冇對項??

好

對項呀 巴打有冇奇異種子夢特種呀？

好彩
SEED要等我爆左3DS隻黃版先UPLOAD上BANK
而家去緊第4勝章

我發覺計埋比左你果條
我18條得3條仔係對項,咁都抽中

仲努力緊買第一間廚房

有無巴打幫手

執倉先發現，原來生左隻色違鬼斯
真係無mark紅星都唔覺

好過mega之後見到白色耿鬼先知

我已經升左隻普通5V既鬼斯
E隻都唔知點算好

咪再升囉
又唔係難升

得閒咪升到一百啪冠 白色耿鬼
我都刷緊蛋位想生閃光巨金同鬼斯

我而家儲緊全國圖鑑,要係寶石到搞麻鬼煩

葡萄
mega閃耿鬼好勁

過左大海啦?

坐梗船

不過我都訓了

咪又係耿鬼
報左我個幾鐘,終於分好曬4V/5V/4V錯項/5V錯項/4V夢/5V夢

OK，我想要
我自己再轉做5V就OK，最緊要係雌性

宜家得唔得閒換？

巴打唔好意思我瞓先喇 可能要聽晚先換到

有冇人打

求化飛夢特種

大家係咪拎哂黃金鯉魚王啦 定其實已經比人搶哂

搶唔晒既

化石飛龍 係咪要玩4色先有夢特

巴打隻爛泥仲係唔係度，5v夢特冰六尾啱唔啱

有冇巴打有夢特老翁龍
Btw 搵左幾日終於有無防禦 泥偶巨人
有冇巴打有興趣？

奇蹟QR Code 有咩特別

有無巴打知道 隻怪果六個標記同閃光標記中間 有個加型/屋型標記 係咩意思?

拎左既巴打回貼講聲

我有隻物攻甲賀忍蛙 招水里劍轉咩技好

求有學逆鱗既pkm想生隻逆鱗圓陸鯊

生左隻色遺伊貝

有冇人有2星狩獵寶物 想刷銀冠

近排先同fd買左隻藍寶石玩 易家仲有無機會擦到無限船票

難左少少

係咪應該比隻識逆鱗嘅圓陸鯊你

sor我頭先瞓咗，之前兩晚都玩到好夜

玩到好晚係指玩pkm玩到好晚定係玩 玩到好晚

現充g

無玩

一晚係打LoL打到好夜
一晚係拜年賭錢賭到好夜

唔同代捉既pokemon

五角型係卡洛斯地區出世
十字係阿羅拉出世
冇標誌就係nds 年代或之前

笑哈哈係中過病毒好返
gb icon就係紅黃藍綠重製

贏左幾皮野

請我食飯

跟機

可能起雙飛就洗晒

shesheshe定hesheshe定hehehe

咁易贏錢架咩

長知識了

伊貝玩Z MOVE,係雙打(WCS2017)有無得諗?

求化石飛龍夢特

Giovanni Costa示範過

除左接力,仲想再玩埋自我暗示,諗緊實用性有無

Roar

我覺得ok嘅

就係有諗過對家有對策,不過唔知多唔多人有

不過又伊貝又未生,守神又未刷哂,應該有排先組到

終於生到

ub啱唔啱
聽日黃昏冇人畀你 你就召喚我啦

直接乞隻廚鯊啦

有無人換左OK D PKM公仔,大家點睇

遲起的鳥冇蟲吃 畀人拎咗啦

點解唔問五星
利申 得兩星 只係抽過一次

新手想玩欺空單打
有無建議點組隊

但冇人Post過拎左

下次用加密法派啦
無謂益cd room

迷Q放空間
煤炭龜/格拉格拉打手都得

我淨係贏咗幾舊水

都ok阿

未打晒
都ok阿，巴打係咪有

BBG話想睇人性

有 ub定月波 我要聽日黃昏先畀到你
到時你召喚我啦

好，唔該巴打

拎完都係冇人出聲，好離譜

兩星100fc買一次
首抽必出銀
我都想搵個長擺兩星狩獵寶物vip

我有兩星嘅 原來可以咁做

迷q 速度洗唔洗慢？定應該滿速 開欺空再走人？

你哋有我fc可以試吓問吓我

欺空必後攻
謎q極速又追唔到一堆野
我會撚滿血攻

單打我唔識，雙打就一定滿速

Showdown玩住先囉，一齊研究吓

呢排日日上showdown砌隊驚都冇開

放假呢幾日先有返啲時間玩
開咗bank輕鬆生強
但係hypertrain仲係好煩，點賺咁多fc

今晚打?

唉，sorry ，尋晚瞓前派無諗咁多

單打欺空得極少回合有優勢，
開得欺空，都係果幾隻唔快架啦，
(唔會係女皇、耿鬼果啲，因為你開完會比人快過你)
即係立2 智揮 月神果班友仔，
又打唔痛人，好無謂，
開完仲會比對面慢速放釘手有優勢，
所以，雙打玩欺空會好啲
單打不如玩種族值之戰

傻啦 code依家野實會比人搶，
要怪就怪唔夠快

好
唔識操作仲調整緊

非常好

準備開始洗蝶蝶，大家覺得性格膽小定內斂好

2星方便刷d 求2星狩獵寶物

終於trade到葉綠素翻黎，開始量產，是咪子代有50%幾率夢特？

Timid 配超能z，
Modest配速專。

當然你都可以modest 命玉/起能z配順風，
睇你想點玩

game名係咪beau

明白
純粹想玩下戰術 但每次上網睇都係講雙打

我就覺得無乜必要max speed，無幾多隻嘢啱啱慢過佢又大威脅

洗唔洗刷醒力

終於有時間可以煲返足一日pkm
bbg巴打今日咩時間得閒？ 想問你拎早兩日你派果兩隻寵

醒火

今日既目標係瘋狂打對戰樹刷力量套裝再練努力值

三套在手

單打欺空不知幾正

欺空大師

玩緊moon版

想問下可唔可以放晒D pkm去pkm bank然後刪save重玩, 再上bank拎返pkm?

順便問下隻game係咪冇得變性?

Scarf 唔 timid 快唔過曱甴

搞左半日終於生到fake out焰后蜥

係

我無計過

好似出大針蜂大嘴蛙mega石

我自己調快過130速種多1點就算
甲由再隨機應變

想問下小強同埋紙御劍 要咩特性會比較好

我而家嗰隻都係咁

官方表示會陸續開放《太陽．月亮》未能入手的Mega Stone。在2月末的網上大會將會贈送 大嘴娃進化石 及 大針蜂進化石 予參賽者。

洗左幾粒鐘頂唔順，轉用大師球就洗到醒火蝶蝶
剩返哞哞同鰭鰭唔使洗覺醒架可

Fini可以刷醒格，用net ball唔難捉

牛牛 物攻唔醒
鰭鰭 睇點玩 有時間心機就刷下囉

死火 捉哂UB之後
搵唔到個FBI

原來去左1島

嘗試召喚神

好彩有爬文知道固定3V一定冇醒格
第一次玩pokemon咁認真，以前求其打爆機就算

痴漢

叻仔

姐係要上網同人打？？

新手想問 長毛狗 點遺傳 精神之力？

我的天空，今天有點灰

襯赤口無年拜支持一下本土製作

已訂閱

好彩對面唔係恥鬼

刷左幾日終於刷到醒冰雷公
可以繼續捉AS既神獸

新手之前冇刷小智蛙性格，之後發覺係+攻-特攻

有冇配招介紹

無新片

成日LOOP UP主比巨金怪SM果集

用圖圖犬遺傳嘅話 同真人打可唔可抄技？定係一定要打野生怪？

如果打野生怪嘅話 磨牙彩皮魚招 精神之牙 要41lv先學到 野生最多得30lv 應該點做？

有無奇異花配招推介

配日照寵應該行坦路線定強攻

自己捉隻彩皮魚返黎升到41
然後比百變怪變身
再換圖狗出黎抄

明白 多謝解答

用心之鱗片可以學到未學到嘅招

葉綠素特攻
但係得草毒醒冰打擊面

想有個建議比老任

例如對戰樹打贏頭廿層，再挑戰就可以直接打第十關傳奇，拎10BP，之後11,12關再打上去

如果打贏頭三十層，再挑戰就十關傳奇，二十關傳奇，之後21,22關再打上去

如此類推

人性化好多

好撚悶巴打喺唔喺度

我每晚訓前都睇

叫老任唔好搞個濕鳩廣場好過啦

真心，頭十關個啲真係晒緊時間

都唔知點升100lv

腩腩

想問下焰后蜥配招,劇毒,FAKE OUT,保護三揀二點揀好 定係放棄火焰噴射/污泥爆彈其中一招??

FF已讀不回我
感覺不會再愛了

以前冇得刷6v咪又係咁玩

有冇人打翻場17

笑什麼笑畜牲
你也是狗公

爛泥獸用怨恨玩坦減人PP有冇用？定學招影子偷襲好過

影子偷襲係先制果招？
佢今集好似係地毒喎

係 遺技有

佢個屬性好好
好似得一個屬剋佢
你雙打向定單打向？

雙打

2個屬 各一招本屬
一招保護
得返一招放下防礙

利申：垃圾打極都輸老屎弗

我未睇清楚佢moves list
望下先

隻野算幾硬 所以想用怨恨搞到人冇PP
但先制鬼又對格搵格拉幾好

乜格拉格拉咁熱門咩依家
不過怨恨真係冇乜用

熱門到喊 差唔多兩場一隻

不如試下祈雨落雷

落雷單體招會比格拉格拉避雷針擋

呢d野你switch隻剋屬對於佢啦

主要係你咁玩人地即轉吸電 所以唔想用落雷

付

你隊野其他野係咩

沙堡圖圖犬疊防
滾動岩出黎電屬大爆炸爆人兩隻

大爆炸你又唔驚人吸電

大爆炸唔會比人改向因爲打全體

疏
新手唔識

一段時間唔得閑玩，想問下Pokémon bank開左未？仲手黨表示想乞隻小火龍同由基拉

乞d廢野做乜
識乞一定乞百變怪

屌
我支鏢桿斷左

情意結，等左好耐等擁有呢2隻，之前又冇玩xy，要上黎行乞

咁其實呢2隻都幾易拎到
解完情意結一齊投入對戰既懷抱

開咗
小火龍要豪波定白波

有冇紅白

啱啱食完嘢開機，0791-2063-1959
Id: gooner

幾日無玩pkm了

出黎飲酒

我未畀到你住 聽日黃昏ok?
fc 1178-1276-3239 beau

Sor 聽日黃昏返緊工，都係呢個時間左右得閑

最長的短褲究竟有幾長

圖圖犬可以去邊雙打抄技？

格拉跌左好多啦，多得Fini

咁就一番

點解要雙打

疏 搞錯左

咁點抄技

剩飯回 1/16血，污泥又係回1/16血，可否請教下點解網上見到啲人要刷污泥

比人偷左扣人血

唔該大佬，
另外問下劇毒同毒液炸彈你地會點取捨
自己睇左陣，諗法如下，
毒系雖然劇毒必中，但頭三四回未疊上去個陣個效果未必好可觀。對比毒炸彈技能本身已經扣血，唔計30%上毒都有幾回合優勢。
真係要超長期作戰先會用到劇毒。

雙打劇毒唔洗諗
單打就用黎打坦一流

打對戰樹去到四十幾場先斷真係灰左

單打百變怪
失憶伯伯
上面講左d咩 自己參透下

回憶婆婆

好似立2咁，
佢只係學到劇毒，
而學唔到毒液炸彈。

失憶伯伯同回憶婆婆有冇做過愛

伊貝訓練員開過雜交party

引火特性係咪唔會好似引水咁改變指向

初四咁既樣

好似唔會

想問金冠係未同必捉球一樣每GAME必要一個?
因為諗住洗SAVE前清哂所有珍貴野

俾晒我就得

做完愛唔記得左
往事只能回味

我想問如果有,係邊拎?

金冠好似唔係一定有一個

THANKS

買多隻game咪唔洗re

多謝蕉蕉

送隻時之探險隊俾你玩

想問下有無網頁代替左aucy

mpoke

FF
我直接用bulbapedia

我做左mpkm打手 幫手執緊d資料
介面黎講mpkm算係無敵

配招嚟講都係

再伸手
點解google都無

個配招page close左喇

大腿之下 小腿之上

多謝
太耐無玩重新上路

咁同最短既長褲有咩分別

FF

好久冇上黎

StarRingChild 巴打今晚得唔得閒?

分別在於 前者需在膝蓋之上 後者需在膝蓋之下 方能做到最長與最短的長褲與短褲

打到115層畀人用廚死咗是否人生遺憾

講究

已開rental team 同friendly competition 功能

5萬粒mega石 on99

覺得呢條片對新手砌隊幾有用

野生怪係睡眠狀態仲識唔識叫幫手？

中咩狀態都唔會call fd

睡眠 麻痹 結冰 燒傷都唔識

唉

捉怪就搵隻圖圖犬打啦

早幾日係咪有巴打要智將星 迷你龍 廚鯊 小火龍 廢老龍 睇到嘅留一留fc同game名 我哋會有專人提示你領獎

between 我有冇記漏 仲有冇其他

有排都未儲完圖鑑
仲玩緊oras

迷你龍有無夢特

差速是咪收得皮
性格加攻減防

係 生過啦
BTW 點解減防

幾日前同巴打求過逆鱗圓陞鯊

FC: 4914-8160-4807
Game名: Siren

thx

同埋你個mark做乜扮到好似對項咁

新手唔識mark正確用法
我只係要黎比自己睇邊樣V左

有ub啱唔啱

可唔可以求一隻夢特迷你龍？
蛋種就得

岩呀
但你速唔係v嘛

留fc同驚名啦巴打

終於有污泥

啱呀

我由HP開始順時針咁mark

自膠自己

依家落旺角搵鯉魚王先

啱就留fc同驚名啦

1564-7373-4708
驚名Mangiu

多謝巴打
fc: 4613 8867 3878
game id: HuGoGG
巴打fc係？

我fc1178-1276-3239 beau

邊個巴打用限定2DS起荃灣線用巨鉗打磁怪咁慘？

3分鐘後上線 麻煩哂

已加
我仲有鯉魚code爸打要不要

今晚六點得唔得 仲喺支國

上左圓廣

六點先 多謝巴打先

咁我下翻線先

sor呀巴打 仲喺支國 六點得唔得

連登點pm

連登冇pm 巴打介唔介紹豬貓畀我
mr.longestshorts@gmail.com

今晚我可能要12點後 因為要出街
多謝定巴打先

你要乜

有冇人想試隊

等陣同你試

好
大約幾點

我諗四點左右

我無用gmail
Email 左比你

Gts換到隻小火龍返黎，有冇巴打有夢特可以借黎配種？

收到啦巴打 祝你心想事成

我得喇

宜家狗衝緊返屋企 5點o唔ok

打埋場free先

我想要夢特迷你 蛋種就得

應該得 因為我都係5點多少少出門口

Ok呀
我諗八點後就得

繼續尋人 早幾日嗰幾位巴打去咗邊

食蕉巴我邀梗你了，
你得閒就accept

無電了下次再打

召喚兩位要迷你龍觀巴打

想要一隻夢球夢特水躍魚 有無人有

Ching ho ball

慘敗了，冇乜藉口，
晴隊舊meta我都打唔掂真係廢到嘔

係到 呢家on

係圓興了

一齊係圓廣等

短褲巴打仲記得我嗎?

我add左你fc啦

加左大佬VIP
收到啦thanks

巴打已add你認領小火龍

想問隻黃金鯉魚王係咪可以刷性格？如果唔岩性格就熄機就抽多次？

我都有半箱3/4V 既小火龍仔，如果有人想要既隨便拎

仲有各款始祖鳥

依家出緊葉綠素，過兩日有供應

tsu巴打圓廣見

有冇巴打有豪波夢特奇異種子種子
乞求一隻 fc1178-1276-3239 beau

想問有冇夢特嘅小火龍？

Thx巴打

想要埋得唔得？
1306 9511 4471 Ray

係咪要去你個圓廣? 我未試過同人交換, 唔係好識

我而傢係自己個圓廣

有夢特不過紅白波

呀仔係跟老豆定老母個波？

有無大神派夢特小智蛙

撳右下角連上網

無

同種嘅好似5050

第一turn俾我讀中你走fini，你已經好難救返

差隻夢特嘅小火龍配種，用普特好似差啲嘢咁
Btw可唔可以留定名乞埋隻葉綠素種子？

收到, 多謝巴打

added 等你add返我 廣場見

小智蛙不育嘅 好似係
利申婦產科醫生

啱啱開始打種，出到第一批上黎搵你

bbg巴打 前幾日啲蛋餘仲有冇剩

小智蛙冇J用

語帶相關

Add左已上廣場

有，
想要乜，我直接生比你

你派剩咩我要咩 唔使特登生

BBG大佬隻百變怪基因優良

咁我搵下先，
你比十五分鐘我

gts search奇異種子search咗成十分鐘 原來叫撚嘢妙蛙種子

好生養

順便問下，其實是咪當呀仔上到

Yes
所以大約兩箱先中一隻6v

咁5v算鳥

左邊全夢球，右邊中間兩隻同廢老龍ub
有需要嗎？

班基仔可以嗎

要左邊夠啦

BBG巴打冇留隻百變怪係GEN6孵PKM學技

要Larvitar嘅要等等，
我得一隻種人地比嘅，
我生一生先，
直接比蛋ok?

冇問題 可能孵到色違

6v果隻仲係蛋屋沉睡，冇打算拎出黎

想要隻班基仔，蛋都要

姐係點 留左係GEN6

係啊，我有兩隻6v，醒力同0速

深潛咗一排
之前話畀種巴打無畀到SORRY
人在台灣拎唔到鯉魚CODE
有夢球夢特可以提供求交換鯉魚CODE

我講得唔好，有無夢特呱呱泡蛙派

Online
跑左一陣蛋圈了。

留返啲code啦湯丸巴 宜家諗住搞夢球夢特奇異種子啱唔啱

有咩夢球夢特？

短褲巴
我喺諗住用夢球夢特換鯉魚CODE

自膠眼殘 當我冇講過

有百幾隻，講幾隻出嚟都應該會有

快快手推爆個POST佢

長褲巴，Eddie 係你？

快快手推爆個POST佢[/quote]
次次post尾都會柒

唔係 我係beau 宜家上嚟

靠你生比大家了

好邪

齊咗會派，依家差六十幾隻

唔畀換強

唔柒點有TOPIC名

有無夢特比卡超 或者遺左隱形岩嘅盔甲鳥？
可以點比你？

巴打嗰名喺咪為依個POST而生

會架咩

有夢球夢特比超
無PM得EMAIL
現孵隻巴打請稍等
womantangyuan@gmail.com

同好撚悶巴打一樣

佢話咩對話精靈有問題

用黎抽水一流

因為就快爆蛋？

我有幾粒夢球夢特都喺咁

想要一隻圖圖犬

多謝巴打 你搞掂就召喚我

多謝bbg巴打

我多謝你就真，好嘅

聽日吧，
又要生多次

麻煩哂

知唔知乜原因

長褲巴，
頭先打算比你果隻，
爆左6v出黎

夢球Kangaskhan同Feebas是咪夢特?
現貨有夢球夢特4遺Skitty、Roselia、 Gible、Riolu、Relicanth啱唔啱?

你使唔使留住佢

巴打孵完了
ID:Yuan
3325-3780-7410

我齊哂了

你地生蛋會放溫泉定帶係身

1306 9511 4471 ray
已加上左圓慶 你再check check email

都有

OK

好，等我一陣

成日好想玩返呢隻game 但覺得好似愈來愈複雜

好複雜咩